msgid ""
msgstr ""
"Language: ko\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"Project-Id-Version: \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: derornos@gmail.com, https://open.kakao.com/me/derornos\n"
"POT-Creation-Date: \n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: 푸른이\n"
"Language-Team: \n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: \n"

msgid "Number of [[Ghoul]] enemies at your location."
msgstr "당신이 위치한 장소에 있는 [[구울]] 적의 수."

msgid "Highest number of doom on a [[Cultist]] enemy in play."
msgstr "플레이 상태인 [[추종자]] 적 중에서, 파멸을 가장 많이 가진 [[추종자]] 적의 파멸 개수."

msgid "Total number of doom in play."
msgstr "플레이 상태인 모든 파멸의 개수."

msgid "Number of [[Monster]] enemies in play."
msgstr "플레이 상태인 [[괴물]] 적의 개수."

msgid "10 or more cards in your discard pile"
msgstr "당신의 버린 카드 더미에 10장 이상"

msgid "Total printed cost of the top 2 cards discarded from your deck."
msgstr "당신의 덱 맨 윗장부터 버린 카드 2장의 인쇄된 비용의 총합"

msgid "Total printed cost of the top 3 cards discarded from your deck."
msgstr "당신의 덱 맨 윗장부터 버린 카드 3장의 인쇄된 비용의 총합"

msgid "Spend 2 resources to treat this token as a 0"
msgstr "당신이 자원을 2개 소비하면 이 토큰을 0으로 취급"

msgid "Spend 3 resources to treat this token as a 0"
msgstr "당신이 자원을 3개 소비하면 이 토큰을 0으로 취급"

msgid "Hunting Horror is at your location"
msgstr "‘공포의 추격자’가 당신과 같은 장소에 있음"

msgid "Current agenda number"
msgstr "현재의 주요사건 번호"

msgid "1 more than the current agenda number"
msgstr "현재의 주요사건 번호에 1을 더한 값"

msgid "Number of locations in play with no encounter card underneath"
msgstr "플레이 상태인 장소 중에서, 그 밑에 조우 카드가 없는 장소의 수"

msgid "Number of Brood of Yog-Sothoth in play"
msgstr "플레이 상태인 ‘요그 소토스의 새끼’의 수"

msgid "Remove all clue tokens from a Brood of Yog-Sothoth in play"
msgstr "플레이 상태인 ‘요그 소토스의 새끼’ 하나에 놓은 단서를 모두 제거"

msgid "At an [[Altered]] location"
msgstr "당신이 [[달라진]] 장소에 있음"

msgid "Agenda 2 is in play"
msgstr "현재 주요사건이 2"

msgid "Number of [[Extradimensional]] locations in play"
msgstr "플레이 상태인 [[초차원]] 장소의 수"

msgid "Shroud value of your location"
msgstr "당신이 위치한 장소의 장막값"

msgid "Have 3 or more horror on you"
msgstr "당신이 가진 공포가 3 이상"

msgid "Amount of horror on you (min 1)"
msgstr "당신이 가진 공포 개수 (최소 1)"

msgid "Highest number of doom on an enemy in play"
msgstr "플레이 상태인 적 중에서, 파멸이 가장 많이 놓은 적의 파멸 개수"

msgid "Total number of doom on enemies in play"
msgstr "플레이 상태인 모든 적에 놓인 파멸 개수의 총합"

msgid "Number of horror on you"
msgstr "당신이 가진 공포 개수"

msgid "Base shroud value of your location"
msgstr "당신이 위치한 장소의 기본 장막값"

msgid "Randomally choose an enemy from among the set-aside [[Monster]] enemies and place it beneath the act"
msgstr "치워 두었던 [[괴물]] 적 중에서 무작위로 1장을 선택하여 앞면을 보지 않고 주요목적 덱 밑에 놓음"

msgid "The amount of doom in play"
msgstr "플레이 상태인 파멸 개수"

msgid "Number of locations away from the starting location you are"
msgstr "당신이 위치한 장소와 시작 장소 사이의 거리"

msgid "Highest amount of doom on an agenda in play"
msgstr "플레이 상태인 주요사건들 중에서, 파멸이 가장 많이 놓인 주요사건의 파멸 개수"

msgid "Attack or evasion attempt against an enemy with doom on it"
msgstr "파멸이 1개 이상 놓인 적을 상대로 한 공격 또는 회피 시도일 경우"

msgid "Total amount of doom on agendas in play"
msgstr "플레이 상태인 모든 주요사건에 놓인 파멸 개수의 총합"

msgid "An enemy with 1 or more doom on it at your location"
msgstr "당신이 있는 장소에 파멸이 하나 이상 있는 적이 있음"

msgid "No remaining sanity left"
msgstr "당신의 남은 정신력이 없음"

msgid "Amount of horror on you"
msgstr "당신이 가진 공포 개수"

msgid "Number of vengeance points in the victory display"
msgstr "승점 더미의 복수 점수"

msgid "Number of locations in play"
msgstr "플레이 상태인 장소 개수"

msgid "Number of cards in the exploration deck"
msgstr "탐사 덱에 있는 카드 장수"

msgid "You are poisoned"
msgstr "당신이 중독되어 있음"

msgid "1 higher than the number of vengeance points in the victory display"
msgstr "승점 더미의 복수 점수에 1을 더한 값"

msgid "Doom on your location"
msgstr "당신이 위치한 장소에 파멸이 있음"

msgid "Number of locations with doom on them"
msgstr "파멸이 올려진 장소의 개수"

msgid "Total amount of doom on locations in play"
msgstr "플레이 상태인 모든 장소에 놓인 파멸 개수 총합"

msgid "Highest number of doom on a [[Cultist]] enemy"
msgstr "파멸이 가장 많이 올려진 [[추종자]] 적 하나에 놓인 파멸 개수"

msgid "Total number of doom in play"
msgstr "플레이 상태인 파멸 개수"

msgid "At an [[Ancient]] location"
msgstr "당신이 [[고대]] 장소에 있음"

msgid "At a [[Cave]] location"
msgstr "당신이 [[동굴]] 장소에 있음"

msgid "Have 5 or more cards in your hand"
msgstr "당신의 손에 카드가 5장 이상 있음"

msgid "Current depth level"
msgstr "현재 깊이"

msgid "3 or more vengeance points in the victory display"
msgstr "승점 더미에 복수 점수가 3점 이상임"

msgid "Relic of Ages is at your location"
msgstr "당신이 위치한 장소에 ‘시대의 유물’이 있음"

msgid "Total amount of doom on locations"
msgstr "파멸이 올려진 장소의 개수"

msgid "Your location is haunted"
msgstr "당신이 위치한 장소가 신들린 장소임"

msgid "You are at an [[Extradimensional]] location"
msgstr "당신이 [[초차원]] 장소에 있음"

msgid "1 higher than the number of Unfinished Business in the victory display"
msgstr "승점 더미에 있는 '원혼의 미련' 사본의 개수+1"

msgid "The number of Unfinished Business in the victory display"
msgstr "승점 더미에 있는 '원혼의 미련' 사본의 개수"

msgid "Highest number of doom on a [[Cultist]] enemy in play"
msgstr "플레이 상태인 [[추종자]] 중에서, 파멸이 가장 많인 놓인 추종자 적의 파멸 개수"

msgid "Total number of doom among [[Cultist]] enemies in play"
msgstr "플레이 상태인 모든 [[추종자]] 적에게 놓인 파멸 개수의 총합"

msgid "No [[Cultist]] enemies in play have doom on them"
msgstr "플레이 상태인 [[추종자]] 적들 가운데 파멸이 하나도 놓여 있지 않음"

msgid "During a <b>circle</b> action"
msgstr "이번 능력 테스트가 <b>의식</b> 행동을 수행하는 동안 이뤄짐"

msgid "Total number of doom and breaches on your location"
msgstr "당신이 위치한 장소에 있는 파멸과 균열 개수의 총합"

msgid "1 higher than the total number of doom and breaches on your location"
msgstr "당신이 위치한 장소에 있는 파멸과 균열 개수의 총합+1"

msgid "Half the doom on Azathoth (rounded up)"
msgstr "'아자토스'에게 놓인 파멸 개수의 절반(소수점 올림)"

msgid "Amount of doom on Azathoth"
msgstr "'아자토스'에게 놓인 파멸 개수"

msgid "Half the number of cards in your hand (rounded up)"
msgstr "손에 있는 카드 장수의 절반(소수점 올림)"

msgid "Number of revealed Enchanted Woods locations"
msgstr "공개된 ‘마법 걸린 숲’ 장소의 개수"

msgid "The number of cards in your hand"
msgstr "손에 있는 카드 장수"

msgid "Number of revealed [[Woods]] locations"
msgstr "공개된 [[숲]] 장소의 개수"

msgid "Engaged with a [[Staff]] enemy"
msgstr "[[직원]] 적과 교전 중임"

msgid "Number of infested locations"
msgstr "창궐 장소의 개수"

msgid "1 higher than the number of infested locations"
msgstr "창궐 장소의 개수 +1"

msgid "Number of Signs of the Gods the investigators have uncovered"
msgstr "조사자들이 밝혀낸 신들의 흔적 개수"

msgid "1 more than the number of Signs of the Gods the investigators have uncovered"
msgstr "조사자들이 밝혀낸 신들의 흔적 개수 +1"

msgid "At a [[Graveyard]] location"
msgstr "[[묘지]] 장소에 있음"

msgid "Half your alarm level (rounded up)"
msgstr "경보 수치의 절반(소수점 올림)"

msgid "Your alarm level"
msgstr "경보 수치"

msgid "Amount of damage on the scenario reference card"
msgstr "이 카드에 놓인 피해 개수"

msgid "1 more than the amount of damage on the scenario reference card"
msgstr "이 카드에 놓인 피해 개수 +1"

msgid "Number of the current act"
msgstr "현재 주요목적 번호"

msgid "Number of the current act plus the number of the current agenda"
msgstr "현재 주요사건 번호 + 현재 주요목적 번호"

msgid "Highest amount of doom on a location in play"
msgstr "플레이 상태인 장소 중에서, 파멸이 가장 많이 놓인 장소의 파멸 개수"

msgid "The amount of doom on locations in play"
msgstr "플레이 상태인 모든 장소에 놓인 파멸 개수의 총합"

msgid "-1 (-2 instead if your location is partially flooded; -3 instead if your location is fully flooded)"
msgstr "-1 (당신이 위치한 장소가 부분적으로 침수된 상태라면 그 대신 -2, 완전히 침수된 상태라면 그 대신 -3)"

msgid "-2 (-3 instead if your location is partially flooded; -4 instead if your location is fully flooded)"
msgstr "-2 (당신이 위치한 장소가 부분적으로 침수된 상태라면 그 대신 -3, 완전히 침수된 상태라면 그 대신 -4)"

msgid "The current agenda number"
msgstr "현재 주요사건 번호"

msgid "Number of locations to the east of your location (on the same row)"
msgstr "당신이 위치한 장소의 동쪽에 있는 장소의 수 (같은 가로줄에 있는 장소들만 셉니다)"

msgid "Number of barriers between your location and all connecting locations"
msgstr "당신이 위치한 장소와 이어진 모든 장소 사이에 놓인 방해물 개수 총합"

msgid "Number of keys the investigators control"
msgstr "조사자들이 조종하는 열쇠 개수 총합"

msgid "1 more than the number of keys the investigators control"
msgstr "조사자들이 조종하는 열쇠 개수 총합 +1"

msgid "6 or fewer locations remaining in the Road deck"
msgstr "도로 덱에 남은 카드가 6장 이하임"

msgid "Location is flooded"
msgstr "당신이 위치한 장소가 침수된 상태임"

msgid "Number of keys on the scenario reference card"
msgstr "시나리오 참조 카드에 놓인 열쇠의 수"

msgid "Curse revealed (before or after)"
msgstr "이번 테스트 동안 당신이 [curse] 토큰을 1개 이상 공개함"

msgid "4 or more unflooded [[Y'ha-nthlei]] locations in play"
msgstr "플레이 영역에 침수되지 않은 [[이하 느틀레이]] 장소가 넷 이상임"

msgid "At a [[Bayou]] location"
msgstr "당신이 [[늪지대]] 장소에 있음"

msgid "Rougarou is at your location"
msgstr "‘루가루’가 당신과 같은 장소에 있음"

msgid "2 plus the number of Innocent Revelers underneath the agenda deck"
msgstr "주요사건 덱 밑에 있는 ‘무고한 축제 참가자’의 수에 2를 더한 값"

msgid "The strength of the abyss"
msgstr "심연의 힘"

msgid "Add 1 strength to the abyss"
msgstr "심연의 힘에 1을 더한 값"

msgid "1 more than the strength of the abyss"
msgstr "심연의 힘보다 1 높은 값"

msgid "The number of [[Guest]] enemies in play"
msgstr "플레이 상태인 [[손님]] 적의 수"

msgid "There is an [[Innocent]] enemy in the victory display"
msgstr "승점 더미에 [[무고한]] 적이 있음"

msgid "Place one of your clues on your location"
msgstr "당신이 가진 단서 1개를 당신이 위치한 장소에 올려놓음"

msgid "The number of [[Innocent]] enemies in play"
msgstr "플레이 상태인 [[무고한]] 적의 수"

msgid "1 for every 5 cards Subject 8L-08 has devoured"
msgstr ""

msgid "1 for every 3 cards Subject 8L-08 has devoured"
msgstr ""

msgid "Number of clues you have"
msgstr "당신이 가진 단서의 개수"

msgid "Number of [[Tome]] assets Daisy Walker controls"
msgstr "‘데이지 워커’가 조종하는 [[서적]] 자산 개수"

msgid "1 more than the number of [[Tome]] assets Daisy Walker controls"
msgstr "‘데이지 워커’가 조종하는 [[서적]] 자산 개수 +1"

msgid "You have 10 or more resources"
msgstr "당신이 자원을 10개 이상 가지고 있음"

msgid "Number of memories Agnes Baker has collected"
msgstr "‘애그니스 베이커’가 회수한 기억의 개수"

msgid "1 more than the number of memories Agnes Baker has collected"
msgstr "‘애그니스 베이커’가 회수한 기억의 개수 +1"

msgid "Number of [[Cultist]] enemies in the victory display"
msgstr "승점 더미에 있는 [[추종자]] 적 수"

msgid "A [[Cultist]] enemy is engaged with you"
msgstr "당신이 [[추종자]] 적과 교전 중임"

msgid "1 plus the number of [[Cultist]] enemies in the victory display"
msgstr "승점 더미에 있는 [[추종자]] 적 수 +1"

msgid "Half the shelter value of your location (rounded up)"
msgstr ""

msgid "The shelter value of your location"
msgstr ""

msgid "The number of story cards in the victory display"
msgstr ""

msgid "The current agenda number plus the number of story cards in the victory display"
msgstr ""

msgid "The level of your location"
msgstr ""

msgid "2 plus the level of your location"
msgstr ""

msgid "The number of keys you control"
msgstr ""

msgid "[frost] token was revealed"
msgstr ""

msgid "2 plus the number of keys you control"
msgstr ""

msgid "There is an [[Ancient One]] enemy at your locations"
msgstr ""

msgid "Number of story cards in the victory display"
msgstr ""

msgid "At Tindalos"
msgstr ""

msgid "A [[Scientist]] asset is at your location"
msgstr ""

msgid "Half the number of [[Suspect]] and [[Hideout]] cards in the victory display (rounded up)"
msgstr ""

msgid "You are parleying with a [[Suspect]] enemy or investigating a [[Hideout]] location"
msgstr ""

msgid "The number of [[Suspect]] and [[Hideout]] cards in the victory display"
msgstr ""

msgid "Number of Innocent Revelers underneath the agenda deck"
msgstr ""

msgid "Number of Innocent Revelers underneath the act or agenda deck"
msgstr ""

msgid "Number of Innocent Revelers underneath the act or agenda decks"
msgstr ""

msgid "Number of [[Music]] treacheries in play."
msgstr "플레이 영역에 있는 [[음악]] 음모 개수의 총합."

msgid "Your location is exhausted"
msgstr "당신이 위치한 장소가 소진됨"

msgid "The number of [[AI]] encounter cards in your threat area"
msgstr "당신의 위협 영역에 있는 [[AI]] 조우 카드 장수"

msgid "Half your “Memories” (rounded down)"
msgstr "당신의 “기억” 개수의 절반(소수점 내림)"

msgid "Your “Memories”"
msgstr "당신의 “기억” 개수"

msgid "The number of face-down encounter cards in your threat area"
msgstr "당신의 위협 영역에 있는 뒷면 조우 카드 개수"

msgid "Half the number of locations in play (rounded down)"
msgstr "플레이 상태인 장소 개수의 절반(소수점 내림)"

msgid "The number of locations in play"
msgstr "플레이 상태인 장소 개수"

msgid "Half the amount of damage on you and assets you control (rounded down)"
msgstr "당신과 당신이 조종하는 자산이 가진 피해 총합의 절반(소수점 내림)"

msgid "Half the amount of damage on you and assets you control (rounded up)"
msgstr "당신과 당신이 조종하는 자산이 가진 피해 총합의 절반(소수점 올림)"

msgid "The number of hidden cards in your hand"
msgstr "당신의 손에 있는 ‘숨김’ 카드 장수"

msgid "Half the number of revealed locations without clues (rounded up)"
msgstr "단서가 없는 공개된 장소 개수의 절반(소수점 올림)"

msgid "Half the number of locations in play (rounded up)"
msgstr "플레이 영역에 있는 장소 개수의 절반(소수점 올림)"

msgid "Take 2 damage"
msgstr "피해를 2 받음"

msgid "Take 3 damage"
msgstr "피해를 3 받음"

msgid "An attack or evasion attempt against a [[Byakhee]] enemy"
msgstr "이번 능력 테스트는 [[비야키]] 적에 대한 공격이나 회피 시도"

msgid "Cross out a tally mark next to your “Memories”"
msgstr "당신의 “기억”에 있는 빗금 하나를 지움"

msgid "Cross out 1 tally mark next to your “Memories”"
msgstr "당신의 “기억”에 있는 빗금 하나를 지움"

msgid "You are at a [[Carcosa]] location"
msgstr "당신이 [[카르코사]] 장소에 있음"

msgid "You are at a [[Carcosa]] location and choose to add 1 doom"
msgstr "당신이 [[카르코사]] 장소에 있으며, 현재 주요사건에 파멸을 1개 놓음"

msgid "The number of [[Wonderland]] locations in play"
msgstr "플레이 영역에 있는 [[이상한 나라]] 장소의 수"

msgid "The number of the current &lsquo;c&rsquo; Agenda"
msgstr "현재 진행 중인 주요사건 c의 번호"

msgid "The number of the current “c” Agenda"
msgstr "현재 진행 중인 주요사건 c의 번호"

msgid "The number of the current ‘c’ Agenda"
msgstr "현재 진행 중인 주요사건 c의 번호"

msgid "Half the amount of blame on your copy of Royal Suspicion (rounded up)"
msgstr "당신이 조종하는 ‘여왕의 불신’ 위에 있는 비난의 숫자의 절반(반올림)"

msgid "The amount of blame on your copy of Royal Suspicion"
msgstr "당신이 조종하는 ‘여왕의 불신’ 위에 있는 비난의 숫자"

msgid "Half the doom on the current agenda (rounded up)"
msgstr "현재 주요사건에 올라가 있는 파멸의 수의 절반(반올림)"

msgid "The number of [[Chess]] enemies in play"
msgstr "플레이 중인 [[체스]] 적의 숫자"

msgid "No oysters on your location"
msgstr "당신이 있는 장소에 굴이 없음"

msgid "You “Have terrible table manners”"
msgstr "당신은 “식사 예절이 없음”"

msgid "Queen of Hearts is at your location"
msgstr "하트 여왕이 당신이 있는 장소에 있음"

msgid "Executioner is in play"
msgstr "‘처형인’이 플레이 중임"

msgid "Queen of Hearts is at your location or a connecting location"
msgstr "하트 여왕이 당신이 있는 장소나 이어진 장소에 있음"

msgid "Spend 1 action"
msgstr "행동을 1 소비함"

msgid "The Jabberwock is in play"
msgstr "‘재버워크’가 플레이 중임"

msgid "At least 1[investigator] total tokens on the scenario card"
msgstr "시나리오 참조 카드 위에 1 [per_investigator]개 이상의 토큰이 있음"

msgid "Not an equal number of damage and horror tokens on the scenario card"
msgstr "시나리오 참조 카드 위에 있는 피해 토큰과 공포 토큰의 수가 같지 않음"

msgid "This token is revealed during a fight or evade attempt against a [[Chess]] enemy"
msgstr "[[체스]] 적과 전투하거나 회피하는 도중에 이 토큰이 공개되었음"

msgid "You are at a [[Shadow]] location"
msgstr "당신이 [[그림자]] 장소에 있음"

msgid "More total damage and horror on Alice than on your investigator"
msgstr "당신의 조사자보다 엘리스 위의 피해와 공포의 총합이 더 많음"

msgid "At a [[Wonderland]] or [[Shadow]] location"
msgstr "당신이 [[이상한 나라]] 또는 [[그림자]] 장소에 있음"

msgid "3 or fewer [[Wonderland]] locations in play"
msgstr "플레이 영역에 있는 [[이상한 나라]] 장소가 3개 이하"

msgid "Gurathnaka is at your location"
msgstr "‘구라트나카’가 당신이 있는 장소에 있음"

msgid "There is more total damage and horror on Alice than on your investigator"
msgstr "당신의 조사자보다 엘리스 위의 피해와 공포의 총합이 더 많음"

msgid "The number of successfully completed <b>saga</b> actions"
msgstr ""

msgid "3 times the number of successfully completed <b>saga</b> actions"
msgstr ""

msgid "At a [[Night]] location"
msgstr ""

msgid "Number of cards in hand"
msgstr ""

msgid "Amount of damage on you"
msgstr ""

msgid "The number of revealed [[Tundra]] locations"
msgstr ""

msgid "The highest cost of a hand asset in your play area"
msgstr ""

msgid "The highest cost of an arcane asset in your play area"
msgstr ""

msgid "Twice the number of the current agenda"
msgstr ""

msgid "The number of [[cultist]] in the chaos bag"
msgstr ""

msgid "The number of [[tablet]] in the chaos bag"
msgstr ""

msgid "The number of [[elder_thing]] in the chaos bag"
msgstr ""

msgid "Your distance from Lab Omega"
msgstr "당신과 ‘실험실 오메가’의 거리"

msgid "Twice your distance from Lab Omega"
msgstr "당신과 ‘실험실 오메가’의 거리의 두 배"

msgid "Number of locations with <em>Survivors</em>"
msgstr "<em>생존자</em>가 위치한 장소 개수"

msgid "Number of locations with a <em>Ruin</em> or <em>Survivors</em>"
msgstr "<em>멸망</em> 또는 <em>생존자</em>가 위치한 장소 개수"

msgid "The greatest damage on a [[Re-Animated]] enemy in play"
msgstr "플레이 영역에 있는 [[되살아난]] 적이 받은 최대 피해 값"

msgid "The highest number of doom on an enemy in play"
msgstr "플레이 영역에 있는 적에 가장 많이 놓인 파멸 토큰의 숫자"

msgid "You are at a [[Miasma]] location"
msgstr "당신이 [[독기]] 장소에 있음"

msgid "Number of locations away you are from The Saferoom"
msgstr "‘대피소’와 떨어져 있는 장소의 개수"

msgid "The number of locations away you are from The Saferoom"
msgstr "‘대피소’와 떨어져 있는 장소의 개수"

msgid "The most damage or horror on a location"
msgstr "장소에 놓인 공포나 피해 토큰 중 가장 높은 값"

msgid "The [[Floor]] of your location"
msgstr "당신이 위치한 장소의 [[층수]] 값"

msgid "The number of locations with horror on them"
msgstr "공포 토큰이 놓인 장소의 숫자"

msgid "Half the number of [[Meowsk]] enemies in play, in the victory display, and attached to Meowlathotep, rounded up"
msgstr "플레이 상태이거나, 승점 더미에 있거나, ‘냐옹라토텝’에게 부착된 [[묘스크]] 적을 모두 센 다음 그 숫자를 반으로 나눈 값(올림)"

msgid "The number of [[Meowsk]] enemies in play, in the victory display, and attached to Meowlathotep"
msgstr "플레이 상태이거나, 승점 더미에 있거나, ‘냐옹라토텝’에게 부착된 [[묘스크]] 적을 모두 센 값"

msgid "Your location is <b>Infected</b>"
msgstr ""

msgid "An investigator or Ally has <i>Withered Away>/i>"
msgstr ""

msgid "Half your alarm level, rounded down."
msgstr ""

msgid "Raise your alarm level by 1"
msgstr ""

msgid "The [[Altered]] value of your location."
msgstr ""

msgid "Number of cards in the Auction Deck"
msgstr ""

msgid "No resources on an Auction Lot card in play"
msgstr ""

msgid "Number of revealed locations with no clues on them"
msgstr ""

msgid "Your location is Non-Euclidean"
msgstr ""

msgid "Number of cards in the Traitor Deck"
msgstr ""

msgid "There is a [[Traitor]] enemy in play"
msgstr ""

msgid "Half the amount of doom in play, rounded up"
msgstr ""

msgid "1 for every 5 [[Notice]] in your Campaign Log"
msgstr ""

msgid "Performing a test against a [[Conspirator]] enemy and did not take a damage"
msgstr ""

msgid "Performing a test against a [[Paradox]] treachery and did not take a horror"
msgstr ""

msgid "1 for every 4 [[Notice]] in your Campaign Log"
msgstr ""

msgid "Number of Non-Euclidean effects on your location"
msgstr ""

msgid "Number of Inescapable Reach cards in play"
msgstr ""

msgid "Cthulhu is at your location"
msgstr ""
